(台測)皇家特工1-2 剋．寡婦

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.「金士曼」表面上是英國倫敦薩佛街上的一家裁縫店，天天為客戶量身打造帥氣的西服，實際上卻是一個歷史淵源久遠的民間諜報組織，以世界和平為宗旨，曾經多次打擊了嚴重犯罪，卻極為低調，不欲人知。但他們的能力卻不亞於英國秘密情報局（俗稱軍情六處，MI6）、美國中央情報局（CIA）、俄國對外情報局（FIS，原為KGB第一總局）、以色列情報特務局（MOSSAD）等知名的國家情治單位，
1997年「金士曼」的一群探員潛入位於中東的恐怖組織巢穴，順利逮捕其首腦，特務哈利·哈特（代號加拉哈德，取自英國傳奇《圓桌武士》）審問首腦時，卻因一時失誤沒發現首腦想用手榴彈同歸於盡，導致一名探員用肉身阻擋而英勇犧牲，雖然救了其他人，但也讓哈特感到十分愧疚......

2.一年前，伊格西·安文率間諜組織「金士曼特務」挫敗里奇蒙·范倫坦播送神經波廣播毀滅全人類的陰謀後，拿下師父哈利·哈特的代號－「加拉哈德」，和瑞典皇室的提兒蒂公主在一起生活。一次回家路上，在瓦倫丁事件中丟掉手臂和聲帶的金士曼特務落選者查理·赫斯基伏擊了伊格西。伊格西在倫敦的飆車大戰中躲避查理與他一眾手下的追殺，但查理切斷他的機械手臂，利用車子的電腦系統駭入金士曼的伺服器。伊格西出席瑞典皇室晚宴期間，金士曼的總部和所有特務（除了梅林外）的住宅都被飛彈摧毀，英國所有金士曼特務都被除掉

3.沉淪腐敗的芝加哥大街小巷裡，四名喪心病狂悍匪被殺身亡，死後遺下各自孤妻一筆爛帳，令她們身陷絕境。這四個生命毫無交集的寡婦，只好團結憑雙手以寡擊眾；拿回人生主導權，打造一個自己能夠主宰的未來。

10 50PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野